[睇戲] 前面條仆街個頭遮住個銀幕

岩岩睇完套戲，比前面條仆街遮撚住哂，搞到全程坐直黎睇，好心高佬就坐最後排啦屌你老母，下次真係一野拍落個頭

利申 177坐尾二排

係咪你個仆街遮住朕

梳 生得太高

坐最前囉無人遮到你

忍足個半鐘上埋連登開post都仲未夠膽一野拍落佢個頭到

試過一次，
之後我打飛機射落佢個頭到，
再同佢講天花板滴水，
佢就乖乖換位

抵啦！得果177矮仔

岩岩睇完套戲，前面條仆街全程坐直黎睇遮撚住哂，好心矮仔就坐最前排啦屌你老母，下次真係一野拍落個頭

利申 177最尾排

走住黎屌

啲矮撚戴住頂cap帽入場先on9 本身想叫佢除帽，但係發覺戴住都阻唔到我視線就廢事講

點解你咁矮又唔坐最前排

下次下次 下次大概可以